還我iOS 10

今朝起身發覺部電話唔同左
望望下發覺原來佢自動幫我更新左去IOS11
依家啲電即刻好似倒水咁
點算
Sorry for 1999

No 1999
But rip

好似可以降返？

I am sorry for hear that

柒頭 笑左

RIP

btw唔知幾時ios會好似win10咁強制更新

咩機？

6s plus表示粒電去到50就lag 機 叉住電就無事，有冇人同我一樣

聽講係幫你降頻慳電，你試下低過50%跑分就知

Setting > Siri & Search > 全部 app set 晒 off > 祝君好運

記住留意whatsapp
因為未必會彈通知

11真係伏撚到仆街